非歷史撚，1900-1945 年，日本為中國帶來的利多於弊可以點答？

有冇讀歷史嘅同學可以分析兩邊論點？

蕭生有講

想聽自己訂閱佢

呢到兒登 邊有真心讀書人